身為一個圍村人 唔好話我唔提醒你哋 要入村嘅同我戴定頭盔

冷氣機d角好尖 大家小心撞親頭

圍 同 村係有d分別
圍 通常得一個正門 一個側門仔
村 條條小路出元朗

尿尿嘅朋友留意
南邊圍嘅村廁 起咗喺西邊圍

另外
南邊圍隔離就係元朗站
經西鐵站直通Yoho Mall
唔使五分鐘 就直達商場廁所

大家要和理優

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月